將軍澳區大部分屋苑密碼

新都城二期密碼鎖左唔可以用，一定要拍卡，啱啱聽到兩個嬸嬸講

[member]如果聽日大家個夢有咩事，有個建議比大家，去到單車館，你會見到最近果條天橋係連住過去停車場，入到停車場靠左面會見到有個樓梯口（中間都有，一路行前都有），果到上去4樓係可以入到尚德邨既尚禮樓同尚智樓，而家冇保安係到，有密碼就入到！
尚禮樓密碼係 8540，大家小心！［/member]